其實我想知警察諗緊乜

假設我係佢地
我真係會幾開心
以下係幻想

以上全部幻想
出面班人唔該打少陣飛機
習慣係一件好恐怖既事
你地已經習慣左
警察係可以無編號無委任證
警察射催淚彈射彈珠你地係接受到既
警察射盲示威者打到示威者骨折腦出血
你地譴責兩句就完左件事既
唔該唔好比習慣磨滅左三個月既努力

無人會幫我地架
你地幾時明呀
記者影到既片
無一個黑警入到罪呀
人地先可以咁肆無忌憚呀
速龍跑跑下仆街係咪咁好笑呀
唔好笑呀 佢唔仆街就有手足比佢捉到啦
警察跌槍係咪咁好笑呀
唔好笑呀 佢真係拎支真槍指住我地啦

我再重申一次
無人會幫我地架
西方國家譴責兩句架咋
搞唔掂咪撤資走囉
最後都係食自己咋

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

巴打好野喎 做到#2

Push

你好勤力

92 93已請假
病都廢撚事扮

諗下晚餐食咩去邊食女
太複雜既野佢地諗唔掂

推

家屬得個一百人出黎
三萬舊垃圾仲未計家屬
根本全部都抵死 無人係無辜
FB睇個一個半個警嫂警二代
就代入哂大部分都係好人
我屌你地啦懶好人
得閒幫警察洗底
不如關心下自己人啦
爆眼個幾個點呀
告緊暴動罪個幾十個又點呀
敵人有糧出有飽飯食有人比佢打
洗撚你關心呀

雖然話食自己
但西方係有責任要幫香港
因為香港打緊共產黨
打輸左就含球產
英美德奧日繼續死花生囉
屌

咁有咩方法制裁班狗姐
依家就係無佢哋先咁串
所以我地唔可以輸
輸左就變集中營
唯一方法就係堅持直至港共跪低

小圈子+人工高=自私

講得好岩，所以一定要殺哂佢地全家

巴打你思路好清晰

721

巴打小心呀
我知呢句一定係開口夢黎